如果俾狗搜屋鎖房門會點

咁啱鎖匙係門入面

硬爆

好on9

重要佢地唔會賠番錢比你

我有諗過拎個琴頂住

屌你老尾 好撚慘

咁你點岀跳岀去？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

出面有狗重點會再出，屋企點都安全過出面